混血網紅「隆乳詐欺」賣豐胸商品被告 下海成酒店妹肉償

26歲中國、日本混血網紅橋本甜歌（てんちむ），2014年曾演出《最近，妹妹的樣子有點怪？》真人版電影走紅，之後轉型成為YouTuber網紅受歡迎，在日本高達130萬訂閱，先前她以靠努力把A罩杯變成F罩杯豪乳為號召，在網上宣傳豐胸產品遭發現隱瞞隆胸事實，過去兩個月來上萬筆的賠償金，讓橋本甜歌無力償還宣告破產！

光是過去兩個月來她收到4萬宗查詢要求退貨及賠償，近日橋本甜歌上傳一部影片報告破產後現況，提到自己努力歸還賠償金一事，她還自爆除了持續網紅KOL工作賺錢之餘，更開始到銀座的夜總會當酒店妹接客肉償還債！

橋本甜歌謊稱自己努力讓上圍激升，還賣豐胸商品大賣被踢爆隆乳，無力還錢後開始於銀座成為酒店小姐還債。

old news